{
    "question": "Beraneka ragam jenis usaha dan pedagang yang berada di pasar, na mun mereka hidup rukun karena saling",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Beraneka ragam jenis usaha dan pedagang yang berada di pasar, na mun mereka hidup rukun karena saling</strong></p><ul><li>Adanya Sifat Toleransi.\n</li><li>Adanya Sikap saling Menghargai satu sama lain.\n</li><li>Adanya Sifat Kepedulian.\n</li><li>Adanya Sifat Saling Menghormati.\n</li><li>Adanya Sikap Saling Percaya Satu sama Lain.</li></ul>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "alasan-terpenting-di-perlakukannya-integrasi-nasional-dalam-kehid-571",
            "question": "Alasan terpenting di perlakukannya integrasi nasional dalam kehidupan berbangsa da bernegara di indonesia adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Alasan diperlukannya integrasi dalam kehidupan berbangsa dan bernegara adalah agar terciptanya kesadaran untuk bersatu atas kesatuan bangsa karena adanya berbagai perbedaan dalam segala aspek kehidupan serta untuk memperkuat persatuan dan kesatuan bangsa</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ada-3-macam-zat-yang-harus-tekandum-dalam-tubuh-kita-adalah-238",
            "question": "Ada 3 macam zat yang harus tekandum dalam tubuh kita adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Zat\u00a0gizi yang dibutuhkan\u00a0tubuh di\u00a0antaranya adalah protein, karbohidrat, dan lemak.\u00a0Zat-zat\u00a0gizi tersebut diperlukan untuk membangun dan memperbaiki sel-sel\u00a0tubuh, metabolisme, dan untuk mendapatkan energi.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "membagi-tuags-swcara-adil-berarti-mengamalkan-sila-pancasila-yait-590",
            "question": "Membagi tuags swcara adil berarti mengamalkan sila pancasila yaitu sila ke",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Lima yaitu keadilan sosial bagi seluruh rakyat Indonesia</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klu salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>karena memegang dalam tugas harus di bagi rata dan sesuai ke ahlian nya karena agar ada nya ke adilan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "keberagaman-harus-membentuk-masyarakat-indonesia-yang-memiliki-to-626",
            "question": "Keberagaman harus membentuk masyarakat indonesia yang memiliki toleransi dan sikap saling menghargai oleh karena itu diperlukan adanya...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>jawaban </strong><strong>:</strong><strong> </strong></p><p>diperlukan adanya sikap solidaritas yang tinggi </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "landasan-kehidupan-sosial-politik-masyarakat-indonesia-terdapat-p-579",
            "question": "Landasan kehidupan sosial politik masyarakat Indonesia terdapat pada pancasila sila    a. pertama\r\nb. sila kedua\r\nc. sila ketiga\r\nd. sila keempat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "landasan kehidupan sosial politik masyarakat Indonesia terdapat pada pancasila sila<br><br><br>c. sila ketiga<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hewan-jinak-biasanya-hewan-yang-d-pelihara-manusia-hewan-jinak-ti-660",
            "question": "Hewan jinak biasanya hewan yang d pelihara manusia hewan jinak tidak berbahaya bagi manusia merawat hewan jinak ada tata\" caranya hewan buas biasanya tidak d pelihara oleh manusia hewan buas hidup d aam secara liar hewan buas sangat berbahaya jika d pelihara manusia.tulislah satu unakapan pemberitahuan sesuai teks d atas",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hewan ap ap ap ap ap ap ap ap ap ap qu wo wo ap ap si </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> jelek sup ap ap ap ap ap ap ap do </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "melindungi-segenap-bangsa-dan-seluruh-tumpah-darah-indonesia-adal-628",
            "question": "Melindungi segenap bangsa dan seluruh tumpah darah indonesia adalah salah satu ...bangsa indonesia",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>salah satu tujuan bangsa indonesia</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bangsa-indonesia-adalah-bangsa-yang-besar-dan-memiliki-potensi-se-984",
            "question": "Bangsa Indonesia adalah bangsa yang besar dan memiliki potensi serta kapasitas untuk menjadi bangsa yang bersatu dan maju.Ager bangsa Indonesia dapat tumbuh menjadi bangsa yang besar dan terhormat maka bangsa Indonesia harus memiliki",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>kesatuan dan persatuan.</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>maaf kalau salah semoga membantu : ) </strong></p><p><strong></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li><strong>memiliki potensi serta kapasitas untuk menjadi bangsa yang bersatu dan maju.</strong></li></ul><p><strong></strong></p><ul><li><strong>Sebuah bangsa akan tumbuh menjadi bangsa yang besar dan terhormat apabila memiliki nilai2,semangat dan komitmen kebangsaan yang tinggi. bangsa indonesia adalah</strong></li></ul><p><strong></strong></p><ul><li><strong>bangsa yang besar dan memiliki potensi serta kapasitas untuk menjadi bangsa yang bersatu dan maju.</strong></li></ul><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>SEMOGA MEMBANTU DAN JADIKANLAH JAWABAN TERBAIK &lt;3</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-kita-harus-menjunjung-tinggi-semangat-persatuanjelaskan-614",
            "question": "Mengapa kita harus menjunjung tinggi semangat persatuan?jelaskan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Karena, persatuan dan kesatuan sangat penting untuk menjunjung nilai tinghi Nasionalisme,</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>dan jika tak ada persatuan dan kesatuan maka Negara ini dapat dengan mudah terpecah belah.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p></p><h2>    mengapa kita harus menjunjung tinggi semangat persatuan</h2><p></p><p> <em>Karna</em><em>,</em><em> </em><em>dengan</em><em> </em><em>menjunjung</em><em> </em><em>tinggi</em><em> </em><em>semangat</em><em> </em><em>persatuan</em><em> </em><em>akan</em><em> </em><em>bermanfaat</em><em> </em><em>bagi</em><em> </em><em>kita</em><em> </em><em>semua</em><em> </em><em>contohnya</em><em> </em><em>:</em></p><ol><li><em>Dengan</em><em> </em><em>menjunjung</em><em> </em><em>rasa</em><em> </em><em>tinggi</em><em> </em><em>semangat</em><em> </em><em>persatuan</em><em> </em><em>akan</em><em> </em><em>menyebabkan</em><em> </em><em>rasa</em><em> </em><em>persaudaraan</em><em> </em><em>yang</em><em> </em><em>erat</em><em>,</em><em> </em><em>hidup</em><em> </em><em>rukun</em><em>,</em><em> </em><em>damai</em></li><li><em>Agar</em><em> </em><em>negara</em><em> </em><em>tersebut</em><em> </em><em>tidak</em><em> </em><em>mudah</em><em> </em><em>terpecah</em><em> </em><em>belah</em><em>.</em><em> </em><em>Karna</em><em>,</em><em> </em><em>dengan</em><em> </em><em>adanya</em><em> menjunjung tinggi semangat persatuan</em><em> </em><em>negara</em><em> </em><em>tersebut</em><em> </em><em>tidak</em><em> </em><em>akan</em><em> </em><em>mudah</em><em> </em><em>terpecah</em><em> </em><em>belah</em><em>.</em><em> </em></li></ol><p></p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-sikap-sikap-yang-dapat-menjaga-keutuham-negara-kesatuan-106",
            "question": "Sebutkan sikap sikap yang dapat menjaga keutuham negara kesatuan republik indonesia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gotong royong </p><p>tidak membedakan agama teman</p><p>mengikuti musyawarah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gotong royong</p><p>kerja sama</p><p>menghargai keberagaman</p><p>saling percaya</p><p>dll</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu kk</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}